［突發］金與正官方標準照片發佈

係咪準備要接班？

我要入贅

超正

北韓駙馬

同google差好遠喎

唔好 J 呀 你睇咗啲新聞相先 成個阿婆咁

唔知小妹啱唔啱佢口味

呢張相掂喎

當我無講過

都係西面相正d

個樣咁串﹐想征服佢

陣間就J佢啦

西面先正

呢啲先係正宗韓妹Kpop 女團未整之前咪係咁嘅樣囉

點會搵個女人做呀⋯⋯

btw近代歷史有冇出現過女獨裁者

好想訓起度,俾佢射尿起我塊面度
佢企起度, 俾佢單腳踩住我個頭, 再射尿去我個口
佢用半咸淡廣東話講:「忍完鵝啲尿仲要奶乾井鵝個HI也」

香。。。。

慈禧

澳門D荷官？

緬甸毛e

777

武則天

真帝制好難歸類為

咁全部女王都要計

777上面仲有人

素顏分別好大

Ching訓咗幾耐
香港有件

好懷念 津巴布韋駙馬爺

睇錯金世正

佢話撚到事咩

班黑警都係聽西環話

五官唔錯 但瘦到痴線
佢細個係肥妹 好似金正恩咁 之後減肥減到變紙片

公主大人

想屌

頭上三隻白色髮夾可以成為韓風潮流
北韓風

屌 我諗起西方女權撚。。。。

佢呢條廢柴點做獨裁者..
做木偶公仔都稱職既..

北韓係最先進最幸福國家，想移民北韓了

大師

大佬你唔好咁痴線啦

無咗塊西面
同埋好似含住泡精影相咁

南韓友好
交流醫療技術啫

金仔真係咁就冇左

整到王君馨咁

想比佢征服

好想俾佢瘋狂西面

拉

fake news

大把
佩龍夫人
甘地夫人

Source?

2017年11月14日至15日，辛巴威軍隊進入首都哈拉雷，扣押了穆加比和他的家人

比人政變推翻左政權
變左流亡駙馬爺

fake

定睇變魯芬

阿根廷

附馬爺

似一有權就會變左痴線婆
好似777咁

好撚正

可摸耳強姦我

睇黎同呀嫂果派爭權
如無意外金仔老婆一係逃亡一係死

有化妝同無化妝的分別

快D强姦我， 如果我中出有乜後果

肥仔老婆呢？俾邊條粉腸執左呀？

去左轉南韓?

犬決

無化妝無整頭髮姐
五官皮膚唔差

朝鮮好似有自家嘅護膚品，成條人參係入面想試

成班BLOCKED又係度J

唔係話日媒炒車咩

好多人無睇過
想當年呢段野係舊登好經典

咪死住呀！講埋呀嫂點分配先喇

SM女王look

師兄，究竟係北韓妹定北姑

就咁睇下巴p到
有冇學過架

有無出處

朱琁都唔見咗

整容前整容後?

金市冇乜反應訓覺

佢搵人雞姦你就有份

樓主條仆街拎張假圖出黎呃人 DLLM

pin this

最近有昂山素姬

金仔死咗

冇人可憐

我可以

呢隻臭閪比人逼害完就逼害返其他人

個額頭高到

呀嫂有撚實權咩
無任何官職
連有無仔都未知

我係絲都覺得好心動

大陸雞

想佢用假j插我屎眼

諗起微辣個奶共佩男, 化妝前化妝後

仆街了，女人仲狼過男人

全世界要GG了

好想比佢用隻臭腳踩臉

頂，突然個腦唸起劉邦條女戚夫人

呢張高清D

佢接班都做唔長
權力越集中, 接班越要長時間準備
金仔一死, 北韓各派系肯定會出來搶位, 變內戰都有可能
同樣, 如果習總染肺炎死左, 中國都肯定會分裂

快啲奴役你

上面班人係咪冇考慮朝鮮係男權社會

梁思浩?

張相點得黎

好似樣

之後應該大把政變

繼位一回事
掌權係另一回事

吸毒樣

以前唔係唔代表以後無可能
全世界古代都係父權社會居多, 咪一樣出過女皇帝
睇天時地利人和既啫

金仔生前已經將唔同房既男丁殺得既殺, 流放得既流放
得返呢個妹係同佢同一房, 所以都放好多權俾呢個妹
加上佢又走得咁急
再加上呢條女一睇就知戰鬥格
食住個勢上唔係無可能

其實近鏡少少就醜
不過都算係咁啦
北韓無裝ps

點解有4隻耳仔既

金正哲都未死

素顏 黎講 算正路

金仔幅相係堅？

西面章子怡

傳聞佢有暗病所以先傳位俾金仔

青頭仔

最近班黑人好忙

似冰河世紀個森仔

髮線好高

閪女人

婆你老母
我係與正第一衛兵

問過我先

林婷正好多

有冇人改靚佢?
我唔識改

done

著晒黑衫 睇黎肥仔都應該

真定假？

twitter都好多風話佢死左lol

好耐冇見過呢段嘢

但張相又似佢老豆

呢張佢老豆 應該係Key 上去

瘦得濟

Ching 瞓左幾耐？
香港咪有一個囉

傀儡同獨裁者都搞唔清

M字額

連續有兩個問我訓左幾耐

好想征服佢

化妝前後?

係唔係好正呢

等睇班女權撚歌頌獨裁國家

死唔眼閉喎

硬係覺得金仔係醒目仔黎
成世做山寨王得閒r下老美中共著數
但如果俾個女人當權.......

How dare you

唔知呀妹親唔親中共

好索，想屌

個樣咁撚串，好想炮決佢

幾中國大媽feel

估唔到北韓都玩ps/微整容

嗰個應該係頭箍

有去過北韓嘅都會有買
北韓係一個連電腦都冇嘅國家
做啲product 出嚟even though係好simple 嘅嘢都落後人哋幾個年代
唔好有任何寄望佢哋啲護膚品會好好。你想像吓喺清朝帶啲嘢返嚟咁上下質素就好

係咪近親相交得多，所以幾個仔都有暗病？

好靚

支共官都可以屌范冰冰啦
金家要咩女都得 點解要近親......

小腿有d肉地白滑岩岩好

好眼顯有P過圖

北方人種

果件只係傀儡廢物

全球最美女國家元首

等睇條女做野仲癲過阿爺，阿爸同阿哥

仲要北韓好撚多天然靚女啦

diu

半夜熄燈睇真係嚇死

條女肯定邊會作反就會殺邊個

袁世凱歷史一直重演

我屌

清朝都用過

去北韓真係除咗人參，postcard 同畫作之外乜都唔好買

我買咗袋啫喱，難食都算，頂佢拎拎下成袋爆咗一半。啲膠水完全無痴力，啫喱又溶

呢個女人做野好殘忍架。。
真係殺人唔貶眼戈隻
咁都屌得落？

仲要無乜嘢好食
俾曬最好食嘅嘢你都衰過東南亞小城鎮啲細食店

人參雞叫做ok，不過老雞嚟，仲收咗三舊幾水人仔
平壤冷麵清清地，係好食嘅

純粹睇個樣 果d咩高射炮處決似係佢諗出黎多過金仔

西面上司活潑既一面

你一定係去到熱帶雨林見d 青蛙colorful d就忍唔住摸既人

女人仲癲，睇柒婆就知

幾似世正

其實去北韓旅行嘅人咩心態
直接資助緊邪惡獨裁比佢賺外匯生存 啲景點又係set好哂做戲比人睇無得亂走 實則連冒險都稱唔上
幾年前仲有個美國學生去當地旅行比人折磨死
想瞭解個國家嘅，書 節目 youtube資訊又係多到濫
真係唔應該去過呢個垃圾地方自豪

女皇：快點來幫我舔腳

巴打呢個好似幾有道理
都係呢個世界共產黨都係仆街黎
唔應該助長佢地
利申之前有諗過要去北韓

你個張網民惡搞姐, 呢張先係

北韓白頭山血統大撚柒晒

個老公應該日日跪喺到幫佢奶腳奶閪 又日日捉幾十件壯丁返嚟sm，踩到殘廢之後就拎去犬決

北韓都玩PS

駛唔駛咁撚飢渴

見到果3條野第一眼聯想起佢

屌又話南男北女

好村姑feel

北韓男人每日要對佢J一次
開住webcam作實
唔係就處決

朝鮮聖女的聖水

金正日死左?

金仔一死
中俄美即刻做野分分鐘又一場proxy war

唔係啲 見識吓籠嘅生活都好...你會發覺係另一個次元

依張真係最靚

如果有 50 歲, 返過鄉下就會覺得同當時中國無咩差 以前一撚樣, 無西方幫手既門戶開放係無用. (班陷家產無香港帶野入去有撚得發展)

諗真咩意識主義只係其次, 真正影響一個國家係運, 國民最後意識主義. 俄中朝三個土地互相接讓既國家國運大不同.

朝鮮係真正人民不幸無比西方解放, 反而被強國輪姦殖入獨裁. 就算 Bill Gates, Donald Trump 係北韓出世都唔會有將來.

希望北韓可以母儀天下開放國家, 我仆街都唔想見其他人衰.

你玩女人的話唔洗用高射炮，一啖咬斷你條jer

削骨完應該會靚女，推薦佢去南韓。

我戀愛了

ching個比喻好貼切
與正來給我摸摸吧

呢張成個阿嬸咁

惡補吓politics啦

乜佢奶共㗎

武則天年代算唔算都係男權社會

呀～～～～ 我比碌鳩佢含

1樓P到成個橋本環奈咁

即刻唔反泡

北韓味重到呢

唔知佢依家點

隻腳好白

女人化完妝真係差好撚遠

屌你
梁思浩?

CHING去到咁盡

人類不適宜觀看

CLS

癡撚線公司

$1

近親就應該唔係嘅，
但朝鮮要維持白頭山血統純正，金仔老婆李雪主被質疑過血統

下,佢係咪啊婆唔重要
做左第一夫人個老公
到時連登仔可以日日玩幼幼

有撚電腦咩😂

佢咁樣你仲去玩女人抵你比人高射炮啦

btw北韓邊有女人你玩

女人發脾氣,隨時真係射導彈

啲人話南男北女
可能北泡真係多靚女

北韓金正恩疑似再出事 整合討論區 含各大source 推到完場

係咪講緊城大駙馬？

diu 樓主P圖

靚

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

有2個好似 一個2定3歲 一個10歲

淋病柒婆

癡撚線

昂山素姬

仲有八婆雜誌係畫龍點睛

連登仔腦內理想 : 做附馬爺騎金與正!

現實係狗仔都冇得做

呢張明顯化左妝

呢張圖似 港男同港女

10歲果個疑似唔係李雪主
係金仔同上一手情婦生既
仲要兩個都無講仔定女
所以，李雪主有後都唔樂觀

10歳嗰個仔嚟 第二好似係女
但我估唔會到佢個妹執政掛

全家犬決

唐詩詠？

如果我可以搞到佢高潮呢

心態就係樓係佢亡國之前睇下，資助咗個邪惡政權3000蚊

快點

樓主個名

習近平隻狗

嘩咁真係大獲

下??
執相都唔好咁過份呀

男權社會文化， 都未90度鞠躬

想露出胸部
係要呢個角度

後面條女人即刻衝前做乜鳩

日日都篤眼篤鼻

結左婚啦

翻譯囉on9

唔係個妹喎

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]

金正恩 - 遼東小霸王
金與正 - 孫尚香

肯去北韓 毛遂自薦 屌佢
有機會成為金正恩

文在寅好似俾佢迷到暈

做駙馬成世只可以對住佢，被佢發現偷食肯定犬決，你做埋我嗰份

個妹會唔會一黎M就放飛彈

垂簾聽政

成個道姑咁款

女王陛下

冷麵唔敢食，佢哋啲水

北泡版IU

韓國好重男輕女架
女人做總統的話，下啲啲官邊有顏面

女版聞西咁

金仔老婆冇白頭山血統, 佢出身個女團仲要全部槍斃晒
佢做話事人D軍頭點會服佢

國民女王

好似50路d北姑

維尼拍佢手仔

人哋嫁咗畀第二個啦（好似）

如果金仔呢個時候死左

北韓 係會更加親共?

Ching返工一定好撚大壓力

佢有可能恐怖、變態過佢呀哥

女人先恐怖
會小氣同感情用事
3日唔埋2日就射導彈

尻都徒手樓撚斷你

一射精就犬決，思密達。

落左妝差唔多啦
毒撚真係未見過女人

髪線嚴重向上移

扯咗

要係白頭山血脈

2個有路

朝鮮最大賭場上線啦

朱璇

佢個樣係剋夫相

呢張幾正

個到工業都無乜，水應該乾淨

金正恩橋起大陸直接同美國外交
呢條女睇嚟係比大陸買起咗

無咩工業但有核試

即係無 雌激素但有輻射

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

香港男人見倒, 西口西面, 就覺得好正

立法會已經唔重要

香港命運睇美國

你唔打選戰， 美國會以為你放棄

你打多條戰線， 對家就要用多分力量去對付。 點都冇壞處

唔係 不過連登係咁架啦
唔發聲就話人奶共 深藍

香港首個線上O2O連儂牆正式上線喇！

其實已經好好
睇個眼袋就知無化妝

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

康華都係咁上下樣

跟住讀 笑死我

我娶佢！！！

甩頭髮既女人
一定係精神緊張 脾氣暴躁果種

金正恩個妹成個虐待狂咁 似足高達蕯比家族長女後生嗰時

佢如果做女帝
會唔會有3000男後宮？

係山東婆樣

出哂支付寶廣告, 又like哂Coronavirus is not Chinese virus啲post, 咁都唔係奶?

屌，佩男咁撚樣…… 易容閪

踩我條J plz

好冷血好高鬥，覺得一言不合就會俾佢槍斃，都係不了

黑眼圈好大係咪打得x機多？

31 歲就殘到咁

屌未開台都係播濕鳩音樂架啦

冇保養係差啲

唔知有冇用南韓化妝品護膚品

我記得佢哋平日係晏晝先開台㗎

掛住搞國家大事
邊有時間理塊面

咁留意北韓電視台

可以搽北韓男人啲精做精華液
不過冇玄彬質素

個個女人都獨裁

武則天
韋后
慈禧
鐵娘子
默克爾
林鄭

金與正同維尼上床，食埋中國都似

逼害羅興亞人有道理喎
睇返歷史啦柒頭

咁睇得起自己呀

好想大巴大巴車落去

錯
係升勞軍部部長

1/8 荷蘭血統

唔係喎 第一張唔係key 㗎喎
睇唔到有駁位

Joey

唔少澳門人被洗腦 無計
無喺澳門生活過 會以為因為廿三條 佢哋無得出聲
實情係有唔少澳門人係真心藍

利申:喺澳門做野嘅港澳人(揸兩地證)

其實有啲苑瓊丹feel

唔通
金仔真係過唔到呢關

因為我有時都會睇

我想大巴大巴比佢車

依啲獨裁者留喺世上只會繼續害人
佢都係快啲死好過

貝隆夫人有做到咩？
佢幫佢老公選
民望極高但轉頭就死咗

苑瓊丹鄉下就係遼寧

歷史

呢條片真係經典
見佢自此拍化妝片會事先戴咗大眼con
應該唔敢再完全無化妝咁出鏡

屌你正呀喂

臭閪格

好想俾佢閪面

中國父權社會都出左武則天 凡事皆有可能

日日揸你汁揸到不舉後全家犬決

正過某D所謂南韓女團

: 歐尼醬 等等我

你就想，未整果批係細眼下顎再大d凸d